其實女仔係咪好介意年齡??

最近識咗個大我4年既女仔
有時大家都會交流下感情問題
有次就冇啦啦講起如果我同佢會唔會有可能發展
跟住佢就會話:我大你四年咖啵，你唔會介意咩，冇可能啦
其實女人係咪真係咁介意年齡差距，有冇過路人解答下細佬我

一啲啲人啦
有人專揀細過自己

呢度見過女大男18年都有

唉我都好撚亂
成日係度諗就算真係發展到
大家會唔會因為出黎既社會經驗唔同就好快收皮

四年唔算遠啦
除非佢已經做到好高位而你仲係好底層

兩個可能性姐
1.試你 想你答唔介意
2.唔想同你發展

佢要等你好耐先結到婚

溝唔溝通到重要過年齡差距
佢咁回應可能都係想你答佢話你唔介意呢

你好似好介意

可能佢驚對方介意所以咁問姐~都未必嘅

會 一定會介意 但係真係愛嘅話都無計
利申：大男朋友4年

佢30歲前你娶唔娶到佢？

呢個都係一個好重要既問題
我啱啱先grad 如果要30歲前娶到佢
呢兩年壓力會唔會好大

哦，咁算啦

老實講我男朋友細我一年我都有少介意

男大過女廿幾年都係好少事
其實男女之間太近年齡唔健康
尤其18-22 果 d puppy love 一定散
香港女仔22-29宜家都只可以揀 4x 果 d 最好

佢冇介意呀
佢怕你介意
快啲追

大四年好大咩

白姐姐都大ah Paul 十幾年啦

解釋左
介意